邊套動漫所描繪嘅末日景象最有可能發生/最令你深刻?

近期末日氣氛幾重 我知有好多末日題材嘅動漫 我先舉兩例

Devilman Crybaby
人們本性顯露，互相殘殺，猶如惡魔

14歲(漫畫)
地球變得無法居住，要派兒童精英到外太空延續人類後代和尋找適合人類居住的地方

學園默示錄

少女終末旅行

東京沉沒

嗰種靜看世界滅亡嘅feel係幾正

Dr stone

連個孫都燒唔到大結局俾我系列
要死咗之後去搵作者先睇到下集

全宇宙玩完

賣肉界神作

梗係日和最寫實

北斗之拳

終末的後宮
最容易發生係我身上

橫濱購物紀行
治愈系末世漫

adv都計就swan song

I AM A HERO
咁啱睇完冇耐就去左御殿場outlet
所以特別有feel
雖然套野爛尾

飄流教室

"末日"

惡魔人 crybaby 十集裡面嘅八、九集睇到個心好難受，有晚凌晨兩點幾睇完第八集然後成晚瞓唔着，第二朝就射波

識貨！

跳高男真係睇到好緊張
唔知有冇人會為佢打氣？

最終兵器彼女